［培生培心］支持鍾生打7林作(1)

Lets fight no bullshit🥊🥊🥊

生搞作

小朋友齊打架
兩條On9
打完
兩個都輸 得觀眾贏

作狗未打先袋1m

I m the fucking champ

不如講下咩叫雞性

佢做左啲咩補？支持你老母 冇良心又藍到仆街